讀Sport asso 岀路有乜？

如題。有冇巴打一樣讀Sport ？

可以做舒適堡sales

保險

Sale人做健身囉

地盤

電莖損手

有錢途呀
下下都幾十萬上落

好似要跑數喎

好揾啊Ching
你咁大隻
我見讀cu sport都去sale
有啲說服力

可惜我只係asso仔啊

Asso升cu sporttttttytttt lor

做gym room 有冇前途架。。。 怕搵吾夠錢，冇女女中意

乜又係你啊

你好你好

樓主讀運動管理定教練先

運動管理。

之前讀Business ，讀左一年吾啱，所以轉左

sell客記得要著soc tee
啲客認得你讀asso自然信得過你

讀邊間business

做健身sales勁撚搵得

吾你老母咩吾

有冇諗過死撚左佢？

做電莖損手